{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037375",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "쿠키마리 케이크샵"
    },
    "text": "私たちは、在来座ったベンイミルと動物性牛乳100%生クリームで作った手作りのクッキーと旬の果物生クリームケーキを提供しています。旬の材料を使用し、添加物と乳化剤、防腐剤は使用せず、糖分を減量させてお客様たちにもっと健康なデザートをプレゼントします。毎日10:30から20:00まで運営しており、月曜日はお休みです。正月当日の2月12日にも休業日なので留意してください。いらっしゃる道は黄金駅1番出口に出てSKテレコムと受賞した豚の間の路地に150Mへ来ると、ピクニックフラワーの向かい側に店が位置しています。多様な味と新鮮な材料で準備されているので、たくさんの関心お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10時30分から20時までです。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "定休日は月曜日です。"
        },
        {
            "question": "正月当日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、正月当日の2月12日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "黄金駅1番出口に出て、SKテレコムと受賞した豚の間の路地に150Mへ来ると、ピクニックフラワーの向かい側に店が位置しています。"
        },
        {
            "question": "使用している材料は何ですか？",
            "answer": "私たちは在来座ったベンイミルと動物性牛乳100%生クリームを使用しています。"
        },
        {
            "question": "健康的なデザートを提供していると言っていますが、具体的にはどのような工夫をしていますか？",
            "answer": "私たちは添加物と乳化剤、防腐剤を使用せず、糖分を減量させています。また、旬の材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザートがありますか？",
            "answer": "私たちは手作りのクッキーと旬の果物生クリームケーキを提供しています。"
        },
        {
            "question": "味の種類はいくつありますか？",
            "answer": "私たちは多様な味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようにしてデザートが準備されていますか？",
            "answer": "デザートは新鮮な材料を使用して手作りされています。"
        },
        {
            "question": "どのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "新鮮な材料と健康的なデザートが好きな方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 356
    }
}